鼎哥呢條老坑真係吹大左

扮識食

睇死牠連狗肉都未食過

邊撚個鼎哥

咪果個囉

廢老？

係

同樓豬一樣

不嬲嫁啦傻仔先信

我食過狗但冇屌

食佩狗

點食
民族英雄

咁肥媽呢？

呢件豬肉就瓜

好多懶識食仲吹奏比肥媽好
都未訓醒

整香肉佢就叻

佢係咪煮中菜
感覺所謂中菜勁嘅人咪又係加鹽加醋煮啲鑊氣餸
練咁多年就係學點整咸啲餸

執呀執呀執呀！快啲佢個仔間野都執埋佢！

名過於實

懶老練咁
煮野好鬼油 落鹽重手到

咁呢個係事實

中菜根本就唔入流啦
最撚廢既英國食物都屌打中菜

講油你最威